哥上的不是連登，是寂寞

哥上的不是連登，是寂寞

做乜用我金句